モンスター画像になります。

収録内容は以下のとおりです。
　pipo-enemy034.png　ネズミ
　pipo-enemy034a〜b.png　↑カラーバリエーション
　pipo-enemy035.png　ヒヨコ
　pipo-enemy035a〜b.png　↑カラーバリエーション
　pipo-enemy036.png　ニワトリ
　pipo-enemy036a〜b.png　↑カラーバリエーション
　pipo-enemy037.png　クマ
　pipo-enemy037a〜b.png　↑カラーバリエーション

4セット　240×240、120×120の２サイズ分になります。


●利用条件
「営利・非営利問わずの利用OK」
「加工OK」
「二次配布OK（ただし素材そのものの商用販売は禁止）」
「スタッフロールなどへの名前の記述・使用連絡不要」
「ウディタ以外のツールでの使用も可能」

ぴぽや
 http://piposozai.blog76.fc2.com